次次飲完凍奶茶就肚痛

飲親都會係1-2個鐘內開大
係咪腸胃差左？
利申 朝朝都買m記早餐 順手蛇王開大

可能唔係

污糟

M記本身都易急屎
飲埋奶茶真係好鬆弛

乳糖不耐

香港啲奶茶都冇乜野
台灣早餐店啲奶茶 一飲就出事

同你一樣，好似話因為身體先天缺乏某種酵素

通常食完第一餐連凍飲之後好快會餓

飲水啦

因為對奶敏感

明知會柯都忍唔住飲

幻茶就聽過, 咩嘢係奶茶

奶又無野

不嬲飲奶茶就係為左痾屎

賢者之石